琴日聽到鄺囝講唔敢去監房同坐緊既人講發生咩事..

我相信呢幾日，仲係入面坐緊既各位義士，都會好擔心我地

佢地係連想幫都幫唔到，果種無力感同自責唔會俾我地少